早幾日識左個絲打好掛住佢

對佢好有好感 但又敢投入感情

幾日就咁？

辣殺毒撚 郁d就動真情

毒撚最忌有自信

時間係問題咩
有人一個鐘就對一個人有好感啦

睇樓主咪又係上網同人傾左幾日計
見都未見過 鐘意既只係自己既幻想

怕咩呀

見過樣未加？

好撚毒
支持樓主去馬表白

食屎啦 最撚憎你呢啲人
嘔心

我都好掛住你 今晚入嚟我間房

一年快樂